7.1全港罷工（病假）大遊行 訴求只剩一個，真普選

先做民宣:真普選vs普選
請定（病）假
只叫我要真普選

店舖當新年年初一關一日喇

仲唔食住個勢上？

政府咁叻射波，我地無理由唔學
林鄭都請假喇

食住政府互相射波上
最終主因唔係管治威信既問題
係管治能力既問題
警察都算，連醫官局都咁
下一個到邊個射波？
教育局？
運輸局？
唯有真普選

出師要有名
機會一迅即逝

推

當200萬紅日放假
都仲有不少於100萬人返shift
Potential戰力

若果其他返快餐店或賣杉或名店(最好係名店)既職員，同埋老闆都朝早唔舒服，下午好返可以遊行就好喇
不過醫生好似都請假
係咪要睇註冊中醫

正解
但最緊要係其他人唔返工
你知喇...71好多遊客黎香港...
無人做生意d商家佬會蝕好多錢

好彩林奠無道歉咋

紅日好多人都要返工